金鐘係咪無哂過海巴士

一架都無
做乜鳩

宵禁就唔好過海啦

東隧ok

問題係6字頭車無哂
等左成個鐘